# CubeDojo

En 2h, faire rebondir des cubes entre eux dans la fenêtre.

## specs
* Différentes tailles de cube
* Différentes couleurs de cube
* Ne doivent pas sortir de la fenêtre (qui peut être redimmenssionnée)
* Se tapent les uns les autres
* 15 fps minimum

## A utiliser
* Swing pour l'affichage

## Penser à demain:
* mélangé avec des ronds
* en javafx